轉行商界有咩辦法

我有8年工作經驗，但做咗6年ngo的pr，有無辦法轉番出去做商界？

我唔係做pr,但你咁有經驗點會有問題，pr ngo 同commercial 都係一樣？

唔一樣 但skills差不多

試下sd cv咪知有冇可能

試過send左20份 其中一個公司打返嚟補問expected salary 但可能人工set得太高 無回音

等到旺季再試下sd？
而家都年尾
同埋揀d要求經驗既openings
有d請太junior既opening根本唔會夠budget請你